816 , 818 熱門都上唔到？連登咩事呀！

快D專心做文宣啦！

Push

推

一路排隊撳錢一路推post好嘛

(急問)攬炒巴個816遮打集會取消咗呀？

推
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

今日8點 遮打花園見！

Pushhh

推
今日㩒/兌美金 今晚8點遮打見 818維園見
手持美金同午餐肉乜都有嘅時代要嚟啦

816

plansh

818

push

得返兩日，唔該全部集中推818先啦！

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

到時見！

班冷氣軍事究竟做緊咩
定真連登仔係哂個700人到
依家得返班三毛？

721 811 816 818

o

你咩事？

721
811

818係咪唔著黑衫？

你㩒左錢先講啦

咩衫都得，但要人多
快啲用你嘅方法宣傳818！

Keep住有㩒！
幫手文宣！

唔錯，有剪指甲!

大家幫手文宣啦

@hkposter777

816 今晚

816 遮打花園！
8:00

今日咁多李嘉誠

817!!!
818!!!